究竟一票不投建制派真係有用？

有幾多人係以前投比佢地但因為今次而轉汰？

我敢講出黎行遊行果班 9成以前都無投過比班人

一票不投究竟對佢地有幾大影響 真係有的保留。。

屌 D票真定假你都未知啦
唔係咩叫做馬